日本麻將 交流區

有無人打開日麻呀？

未打個真人對打
玩麻格only
可以食糊既牌型都記得9成左右

上網睇架仔打，佢地出牌好有技巧

大家有咩心得同香港有咩門路同真人對打呀？

冇

玩開天鳳

我以前都有玩天鳳
不過而家玩雀龍門多D

玩緊麻格

麻格好快玩晒MG
要點先賺返d MG???

天鳳太易贏